sennheiser mtw

行過屯門市中心擺promo
試試下見佢啲聲好過我對E8
又見佢九折有現貨
咁就俾左錢

e8型啲

巴打用iphone定android
睇評測話iphone delay好勁
唔敢買

iphone android 都有用
iphone 我唔打機 睇netflix 又唔覺
我都係試完冇問題先買